有無Lexus GS車GROUP?

如題, THX

揸GS 8成45歲以上

之前係FACEBOOK搵到個但無批我入GROUP

其實入呢D group有乜用
聚埋一齊打J

買補品、改裝、維修好有用架

gs可能去香討好啲

打J都係其次，最緊係要部車有咩問題都可以問下佢地先，可能佢地都試過，同佢地取下經

有冇lexus lc500 group?

我就係打算咁

有冇e200 group

準GS 車主

咩型號

閪叔車

新款係咁宜執下都可以好型仔既

後生仔鐘意整車嘛，GS唔岩佢地

GS250

我都係，你咩年份

2013 呀 準備拎車 有無咩要留意 白色車想噴黑/換黑軨

tg傾？furykc999

有冇rcf group?